小弟唔見左銀包

琴日11點係北角坐左一架經紅磡既新巴
去到紅磡就落咗車但係唔記得咗拎銀包
銀包係綠色既
如果有好心人執到可唔可以畀番我

推